\documentclass[
    aspectratio=169 % 16:9 aspect ratio
    ,c % center frame content vertically
    ,shrink % shrink frame content if necessary
    ]{beamer}
\usepackage{bookmark} % don't have to re-run?
\usepackage{tikz} % be able to draw crazy stuff
% be able to draw crazy stuff
\usetikzlibrary{matrix,arrows,positioning,tikzmark,calc}
\usepackage{graphicx} % be able to include graphics
\usepackage{siunitx} % SI units
\usepackage{formulas} % own formulas
\usepackage{adjustbox} % adjust boxes
\usepackage{hyperref} %links

\renewcommand*\footnoterule{} % no rule for footlines

\usepackage[ngerman]{babel} % German localisation

\usetheme{UHH-slides} % this theme

\title[Messungenauigkeiten im NETATMO-Netzwerk]
    {Messungenauigkeiten im NETATMO-Netzwerk verstehen und korrigieren}
\author{Yann Büchau}
\institute[Meteorologisches Institut, UHH]
    {Meteorologisches Institut, Universität Hamburg}
% \date{22.06.2017}

\begin{document}

\begin{frame}[plain]
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Inhalt}
  \centering
  \tableofcontents
\end{frame}

\begin{frame}{Sturm am Mittwoch, den 13.09.2017}
  \section{\insertframetitle}
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth,height=0.9\textheight,keepaspectratio]{images/hamburg/20170913-sturm-sebastian-flut.jpg}
  \footnote{\url{welt.de}}
\end{frame}

\begin{frame}{Wettermast Niederschlag}
  \section{\insertframetitle}
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth,height=0.45\textheight,keepaspectratio]{images/wettermast/niederschlag-kippwaage-20170911-20170918.png}
  \footnote{\url{wettermast-hamburg.uni-hamburg.de}}
  \includegraphics[width=\textwidth,height=0.45\textheight,keepaspectratio]{images/wettermast/bodenwassergehalt-20170911-20170918.png}
  \footnote{\url{wettermast-hamburg.uni-hamburg.de}}
\end{frame}

\begin{frame}{Wettermast Temperatur}
  \section{\insertframetitle}
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{images/wettermast/temperatur-20170911-20170918.png}
  \footnote{\url{wettermast-hamburg.uni-hamburg.de}}
\end{frame}

\begin{frame}{Wettermast Druck}
  \section{\insertframetitle}
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{images/wettermast/luftdruck-20170911-20170918.png}
  \footnote{\url{wettermast-hamburg.uni-hamburg.de}}
\end{frame}

\begin{frame}{Netatmo}
  \section{\insertframetitle}
  \centering
  \dots
\end{frame}

\end{document}
